11 月 24 日全民孝順日，人人蛇齋餅粽！

11 月 24 日全民孝順日，人人蛇齋餅粽！

區選救港，全民敬老：自己屋企自己救！

很多人說，不要理會區選了，會輸的，你怎麼跟掌心雷和旅遊巴鬥？的確，根據往年的經驗，每次選舉，幾乎每個老人院都會有一車車旅遊巴，把院友們一個個送到票站，媒體也多次發現投票的長者手上都有著一張投票指示。

根據選民登記數據，很多區的選民資料都出現一個很奇怪的現象，就是 70 歲以上選民數字特別高，當然 60 歲以上也很多。故此很多時候，即使該區是建制派素人參選，也很容易高票當選。不難猜，數字裡的許多長者都是被登記和被投票的，當然也有許多是被矇騙或真心相信才投票的。

有些選區的情況非常嚴峻，比如說 R20 大圍。這個選區目前有 12,731 位選民，其中 61 歲以上的選民最多，佔整體選民數目達 40.7%，即有 5,000 個長者選民。這個數字看來非常不尋常，不過區内有幾家安老院，估計可能院友們都被登記為選民；此外美林邨也有不少長者。

院舍管理方一般都是把長者的重要私人物品收起，包括身份證等，故此如果有人買起院舍姑娘，她就能把所有的院友登記選民，然後再在投票日當天......就是我們看到的掌心雷和旅遊巴。許多老人院和某些政治組織都有著多年的合作經驗。

這樣看來，我們似乎沒法破掌心雷和旅遊巴？

真的嗎？

不，有一招或許可破，但要每個人一起做，一個字：孝。

11月24日，香港救亡日，全民孝順日。我們一早起床去接我們的長輩，記得從某些人手中奪回屬於老人家的身份證，再一起去飲茶，然後再帶他們去票站。但我們也不要讓人說我們當天才孝順，從現在開始，和已經住在院舍的長輩們多聊天，分享最近香港在發生的事情，這些事情和他們年輕時經歷過的相比或許更可怕和荒謬，我們在如何努力，我們要如何一起拯救我們的香港，制裁喬裝暴徒，讓香港重回和諧。這樣，每人都要去做，每個區我們或許能救走幾百票，這樣已經可以決勝！

區選救港，全民敬老：自己屋企自己！

區選救港，全民敬老

推呀！各位孝順仔女！

全民做孝子

做唔到蛇齋餅粽, 要幫藍絲長輩好好保管身份證
唔見左要補領好麻煩

敬老救港

種票先係重點

票投民建聯，區選玩撚完

入則孝，出則弟

陪伴老人家，拉埋兄弟姐妹參與全民孝順日

岩！ 嗱 我地唔係唔俾老人家去投票呀！我地係接佢地去食餐飯 再同佢地一齊去投票！我地唔係干預老人家投票。去到票站佢中意投民建聯係佢既事。

push

不能同意更多

各位要connect埋老人家

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

五大訴求

缺一不可

屋企藍色既 就報個大陸 2日1夜團 送佢上去啦 屌

甲由平

甲由平
甴近平

習近平，甴近平， 曱甴王

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

又推

又再推